{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100030",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 넛지567펜션"
    },
    "text": "日常を離れた自然の中の暖かいヒーリング空間、nudge567ペンションは松亭海の前に位置しています。 周辺の観光地を巡るのに最適で、松亭海の美しさとペンションの快適さが楽しめます。 ここで過ごす時間は疲れを吹き飛ばし、美しい思い出に代わります。 私たちは最善を尽くして居心地の良い憩いの場になるよう努力します。 21時以降の入室の際はご連絡をお願いします。 ナッジ567ペンションはVIP室一つのみあり、屋外冷水プールは夏に運営しております。 訪問者のレビューによると、海の眺めが素敵で清潔な部屋と各種アメニティが充実していて満足でした。 周辺には様々なグルメや海水浴できる街があって、楽しみどころが多かったです。 清潔で静かな環境でリラックスできる宿です。 スパ/ジェット機と個別バーベキューサービスを提供しているので、疲れを癒すのにおいしいバーベキューを楽しむのにお勧めです。 客室では早いインターネットとVIP客室にはプールもご利用いただけます。 駐車スペースも設けられているので便利に利用できます。 松亭海水浴場とペンションは徒歩1分以内の距離にあり、観光に便利です。 周辺には海雲台海水浴場、青沙浦、龍宮寺など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "nudge567ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "nudge567ペンションは松亭海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海雲台海水浴場、青沙浦、龍宮寺など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、海の眺めが素晴らしく、清潔な部屋と各種アメニティが充実しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェット機と個別バーベキューサービスが提供されており、疲れを癒すのにおいしいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室には早いインターネットとVIP客室にはプールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外冷水プールと駐車スペースが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場はペンションから徒歩1分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室の際の時間制限はありますか？",
            "answer": "21時以降に入室する場合は、事前にご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、ペンションのどの点が満足度を高めていましたか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、海の眺めが素晴らしく、清潔な部屋と充実したアメニティが満足度を高めていました。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々なグルメが楽しめる飲食店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 423
    }
}